唔該聽日at least帶口罩保鮮紙

保鮮紙包眼

或者用潛水鏡不過一抆就甩。